# README #

Это приложение написано с использованием апи https://docs.thecatapi.com/
в котором при каждом запросе получаешь новую порцию картинок котиков

Приложение выдает картинки котиков
есть возможность добавлять их в избранное и скачивать картинки на устройство
Использовались библиотеки MVP mosby3, Picasso, paging

